# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE’S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR LUDWIG MORENO <ludwig.moreno@gmail.com>, 2020.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ORTHANC 1.5.8\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-08-05 19:23-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2020-08-30 16:07-0400\n"
"Last-Translator: Ludwig Moreno <ludwig.moreno@gmail.com>\n"
"Language-Team: TRANSLATORS <admin@misimagenes.online>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.1\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n==0 || n==1);\n"

#: explorer.php:31
msgid "Lookup studies"
msgstr "查找研究"

#: explorer.php:33
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: explorer.php:36 explorer.php:104 explorer.php:127 explorer.php:187
#: explorer.php:235 explorer.php:277 explorer.php:320
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: explorer.php:37 explorer.php:105 explorer.php:128 explorer.php:188
#: explorer.php:236 explorer.php:278 explorer.php:321 explorer.php:439
#: explorer.php:453 explorer.php:466
msgid "Query/Retrieve"
msgstr "查询/检索"

#: explorer.php:63
msgid "Patient ID:"
msgstr "患者 ID："

#: explorer.php:65
msgid "Patient Name:"
msgstr "患者姓名："

#: explorer.php:67
msgid "Accession Number:"
msgstr "加入编号："

#: explorer.php:70
msgid "Study Description:"
msgstr "研究描述："

#: explorer.php:72
msgid "Study Date:"
msgstr "学习日期："

#: explorer.php:76 explorer.php:98
msgid "All patients"
msgstr "所有患者"

#: explorer.php:78 explorer.php:121
msgid "All studies"
msgstr "所有研究"

#: explorer.php:80
msgid "Do lookup"
msgstr "做查找"

#: explorer.php:87 explorer.php:111 explorer.php:134 explorer.php:170
msgid "Warning:"
msgstr "警告："

#: explorer.php:87
msgid "Your lookup led to many results! Showing only"
msgstr "您的查找导致许多结果！仅显示"

#: explorer.php:88
msgid "studies to avoid performance issue. Please make your query more specific, then relaunch the lookup."
msgstr "研究以避免性能问题。请使查询更加具体，然后重新启动查找。"

#: explorer.php:100 explorer.php:123 explorer.php:146 explorer.php:183
#: explorer.php:231 explorer.php:273 explorer.php:316 explorer.php:365
#: explorer.php:379 explorer.php:436 explorer.php:450 explorer.php:463
#: explorer.php:485 explorer.php:499
msgid "Lookup"
msgstr "查找"

#: explorer.php:101 explorer.php:124 explorer.php:149 explorer.php:184
#: explorer.php:232 explorer.php:274 explorer.php:317 explorer.php:363
#: explorer.php:382 explorer.php:437 explorer.php:451 explorer.php:464
#: explorer.php:488 explorer.php:500
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: explorer.php:106 explorer.php:129 explorer.php:150 explorer.php:189
#: explorer.php:237 explorer.php:279 explorer.php:322 explorer.php:368
#: explorer.php:383 explorer.php:483 explorer.php:503
msgid "Jobs"
msgstr "任务"

#: explorer.php:111 explorer.php:134
msgid "This is a large Orthanc server. Showing only"
msgstr "这是一个大型的 Orthanc 服务器。仅显示"

#: explorer.php:112
msgid "patients to avoid performance issue. Make sure to use lookup if targeting specific patients!"
msgstr "患者避免性能问题。如果针对特定患者，请确保使用查找！"

#: explorer.php:135
msgid "studies to avoid performance issue. Make sure to use lookup if targeting specific studies!"
msgstr "研究以避免性能问题。如果针对特定研究，请确保使用查找！"

#: explorer.php:144
msgid "Upload DICOM files"
msgstr "上传 DICOM 文件"

#: explorer.php:159
msgid "Select files to upload ..."
msgstr "选择要上传的文件..."

#: explorer.php:160
msgid "Start the upload"
msgstr "开始上传"

#: explorer.php:163
msgid "Clear the pending uploads"
msgstr "清除挂起的上载"

#: explorer.php:172
msgid "Orthanc issue #21: On Firefox, especially on Linux & OSX systems, files might be missing if using drag-and-drop. Please use the \"Select files to upload\" button instead, or use the command-line \"ImportDicomFiles.py\" script."
msgstr "Orthanc 问题#21：在 Firefox 上，尤其是在 Linux 和 OSX 系统上，如果使用拖放，文件可能会丢失。请使用\"选择要上载的文件\"按钮，或使用命令行\"ImportDicomFiles.py\"脚本。"

#: explorer.php:175
msgid "Drag and drop DICOM files here"
msgstr "在此处拖放 DICOM 文件"

#: explorer.php:181 explorer.php:228 explorer.php:270 explorer.php:312
#: explorer.php:1009 explorer.php:1058 explorer.php:1108 explorer.php:1215
msgid "Patient"
msgstr "患者"

#: explorer.php:197
msgid "Unprotected"
msgstr "无保护"

#: explorer.php:198
msgid "Protected"
msgstr "受保护"

#: explorer.php:202 explorer.php:244 explorer.php:286 explorer.php:329
msgid "Interact"
msgstr "交互"

#: explorer.php:203 explorer.php:246 libs/php/img2orthanc.php:175
msgid "Add JPG image"
msgstr "添加JPG图片"

#: explorer.php:204
msgid "Delete this patient"
msgstr "删除此患者"

#: explorer.php:206
msgid "Send to remote modality"
msgstr "发送到远程模式"

#: explorer.php:208 explorer.php:250 explorer.php:290
msgid "Anonymize"
msgstr "匿名"

#: explorer.php:211 explorer.php:253 explorer.php:293 explorer.php:336
msgid "Access"
msgstr "访问"

#: explorer.php:213 explorer.php:255 explorer.php:295 explorer.php:338
msgid "Before anonymization"
msgstr "匿名前"

#: explorer.php:215 explorer.php:257 explorer.php:297 explorer.php:340
msgid "Before modification"
msgstr "修改前"

#: explorer.php:216 explorer.php:258 explorer.php:300
msgid "Download ZIP"
msgstr "下载 ZIP"

#: explorer.php:217 explorer.php:259 explorer.php:301
msgid "Download DICOMDIR"
msgstr "下载 DICOMDIR"

#: explorer.php:229 explorer.php:271 explorer.php:313 explorer.php:1060
#: explorer.php:1113 explorer.php:1220
msgid "Study"
msgstr "研究"

#: explorer.php:245
msgid "Append PDF report"
msgstr "发送PDF报告"

#: explorer.php:247
msgid "Delete this study"
msgstr "删除此研究"

#: explorer.php:248 explorer.php:288 explorer.php:332
msgid "Send to DICOM modality"
msgstr "发送到 DICOM 模式"

#: explorer.php:271 explorer.php:314 explorer.php:1117 explorer.php:1224
msgid "Series"
msgstr "系列"

#: explorer.php:287
msgid "Delete this series"
msgstr "删除此系列"

#: explorer.php:298
msgid "Preview this series"
msgstr "预览此系列"

#: explorer.php:314 explorer.php:1229
msgid "Instance"
msgstr "实例"

#: explorer.php:330
msgid "Delete this instance"
msgstr "删除此实例"

#: explorer.php:342
msgid "Download the DICOM file"
msgstr "下载 DICOM 文件"

#: explorer.php:343
msgid "Download the JSON file"
msgstr "下载 JSON 文件"

#: explorer.php:345
msgid "Preview the instance"
msgstr "预览实例"

#: explorer.php:351
msgid "DICOM Tags"
msgstr "DICOM 标签"

#: explorer.php:353
msgid "Show tag description"
msgstr "显示标签描述"

#: explorer.php:377 explorer.php:434 explorer.php:448 explorer.php:461
msgid "DICOM Query/Retrieve"
msgstr "DICOM 查询/检索"

#: explorer.php:388
msgid "DICOM server:"
msgstr "DICOM 服务器："

#: explorer.php:392
msgid "Field of interest:"
msgstr "感兴趣的领域："

#: explorer.php:394
msgid "Patient ID"
msgstr "病人ID"

#: explorer.php:396
msgid "Patient Name"
msgstr "产品名称"

#: explorer.php:398
msgid "Accession Number"
msgstr "加入编号"

#: explorer.php:400
msgid "Study Description"
msgstr "研究描述"

#: explorer.php:403
msgid "Value for this field:"
msgstr "此字段的值："

#: explorer.php:405
msgid "Study date:"
msgstr "学习日期："

#: explorer.php:410
msgid "Modalities:"
msgstr "方式："

#: explorer.php:425
msgid "Test Echo"
msgstr "测试回声"

#: explorer.php:427
msgid "Search studies"
msgstr "搜索研究"

#: explorer.php:470
msgid "Target AET:"
msgstr "目标 AET："

#: explorer.php:475
msgid "Retrieve"
msgstr "检索"

#: explorer.php:497
msgid "Job"
msgstr "任务"

#: explorer.php:509
msgid "Cancel job"
msgstr "取消任务"

#: explorer.php:510
msgid "Resubmit job"
msgstr "重新提交任务"

#: explorer.php:511
msgid "Pause job"
msgstr "暂停重新任务"

#: explorer.php:512
msgid "Resume job"
msgstr "继续任务"

#: explorer.php:518
msgid "Sending to Orthanc peer..."
msgstr "发送到 Orthanc 同行..."

#: explorer.php:522
msgid "Sending to DICOM modality..."
msgstr "发送到 DICOM 模式..."

#: explorer.php:526
msgid "Retrieving images from DICOM modality..."
msgstr "从 DICOM 模式检索图像..."

#: explorer.php:532
msgid "Insecure setup"
msgstr "不安全的设置"

#: explorer.php:533
msgid "Your Orthanc server is accepting remote connections, but is using the default username and password, or has user authentication explicitly turned off. Please carefully read your logs and review your configuration, especially options"
msgstr "您的 Orthanc 服务器正在接受远程连接，但使用默认用户名和密码，或者显式关闭用户身份验证。请仔细阅读日志并查看您的配置，尤其是选项"

#: explorer.php:535
msgid "and"
msgstr "和"

#: explorer.php:553
msgid "Please use Mozilla Firefox or Google Chrome. Microsoft Internet Explorer is not supported."
msgstr "请使用 Mozilla 火狐或谷歌 Chrome。不支持微软互联网浏览器。"

#: explorer.php:807
msgid "Status: "
msgstr "状态："

#: explorer.php:821
msgid "Instance: "
msgstr "实例："

#: explorer.php:860 explorer.php:1896
msgid "Any date"
msgstr "任意时间"

#: explorer.php:861 explorer.php:1897
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: explorer.php:862 explorer.php:1898
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: explorer.php:863 explorer.php:1900
msgid "Last 7 days"
msgstr "最近7天"

#: explorer.php:864 explorer.php:1902
msgid "Last 31 days"
msgstr "最近 31 天"

#: explorer.php:866 explorer.php:1904
msgid "Last 3 months"
msgstr "近三个月"

#: explorer.php:867 explorer.php:1906
msgid "Last year"
msgstr "去年"

#: explorer.php:904
msgid "Error during lookup"
msgstr "查找过程中出错"

#: explorer.php:1278 explorer.php:1346 explorer.php:1614 explorer.php:1928
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: explorer.php:1285 explorer.php:1353 explorer.php:1636
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: explorer.php:1292
msgid "¿Do you want to leave the DICOM Explorer?"
msgstr "•是否要离开 DICOM 资源管理器？"

#: explorer.php:1361
msgid "Delete this instance?"
msgstr "是否删除此实例？"

#: explorer.php:1365
msgid "Delete this study?"
msgstr "删除此研究？"

#: explorer.php:1369
msgid "Delete this series?"
msgstr "删除此系列？"

#: explorer.php:1373
msgid "Delete this patient?"
msgstr "删除这个病人？"

#: explorer.php:1468
msgid "DICOM modalities"
msgstr "DICOM 模式"

#: explorer.php:1491
msgid "Orthanc peers"
msgstr "Orthanc 同行"

#: explorer.php:1507
msgid "Choose target"
msgstr "选择目标"

#: explorer.php:1558
msgid "Error during store"
msgstr "存储期间出错"

#: explorer.php:1644
msgid "Anonymize this instance?"
msgstr "匿名化此实例？"

#: explorer.php:1648
msgid "Anonymize this study?"
msgstr "匿名化这项研究？"

#: explorer.php:1652
msgid "Anonymize this series?"
msgstr "匿名这个系列？"

#: explorer.php:1656
msgid "Anonymize this patient?"
msgstr "匿名这个病人？"

#: explorer.php:1734
msgid "Currently running"
msgstr "当前正在运行"

#: explorer.php:1737
msgid "Pending jobs"
msgstr "挂起的任务"

#: explorer.php:1740
msgid "Inactive jobs"
msgstr "非活动挂任务"

#: explorer.php:1751
msgid "ID: "
msgstr "ID:"

#: explorer.php:1752
msgid "Local AET: "
msgstr "本地 AET："

#: explorer.php:1753
msgid "Remote AET: "
msgstr "远程 AET："

#: explorer.php:1754
msgid "Creation time: "
msgstr "创建时间："

#: explorer.php:1755
msgid "Completion time: "
msgstr "完成时间："

#: explorer.php:1757
msgid "ETA: "
msgstr "埃塔："

#: explorer.php:1792
msgid "General information about the job"
msgstr "有关作业的一般信息"

#: explorer.php:1809
msgid "Detailed information"
msgstr "详细信息"

#: explorer.php:1911
msgid "Error: The C-Echo has failed!"
msgstr "错误：C-Echo 出现故障！"

#: explorer.php:1918
msgid "The C-Echo has succeeded!"
msgstr "C-Echo 成功了！"

#: explorer.php:1923
msgid "Echo result"
msgstr "回声结果"

#: explorer.php:1970 explorer.php:2061
msgid "Error during query (C-Find)"
msgstr "查询期间出错（C-Find）"

#: explorer.php:2005
msgid "Accession number: "
msgstr "加入编号："

#: explorer.php:2008
msgid "Birth date: "
msgstr "出生日期："

#: explorer.php:2011
msgid "Patient sex: "
msgstr "患者性别："

#: explorer.php:2014
msgid "Study description: "
msgstr "研究描述："

#: explorer.php:2017
msgid "Study date: "
msgstr "学习日期："

#: explorer.php:2023
msgid "Retrieve all study"
msgstr "检索所有研究"

#: explorer.php:2086
msgid "Modality: "
msgstr "模态："

#: explorer.php:2094
msgid "Protocol Name: "
msgstr "协议名称："

#: explorer.php:2175
msgid "Error during retrieve"
msgstr "检索期间出错"

#: explorer.php:2210
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: explorer.php:2216
msgid "Failure"
msgstr "失败"

#: explorer.php:2227
msgid "Uploading: "
msgstr "上传："

#: libs/php/img2orthanc.php:176 libs/php/pdf2orthanc.php:149
msgid "to include it in the DICOM DB"
msgstr "包括它到 DICOM DB"

#: libs/php/img2orthanc.php:178 libs/php/pdf2orthanc.php:151
msgid "Sorry, your browser is not accepting CANVAS HTML tag."
msgstr "抱歉，您的浏览器不接受 CANVAS HTML 标签。"

#: libs/php/img2orthanc.php:179 libs/php/pdf2orthanc.php:152
msgid "Select file"
msgstr "选择文件"

#: libs/php/login-vista.php:5 libs/php/register-vista.php:5
msgid "Login/Register DICOM DB user"
msgstr "登录/注册 DICOM DB 用户"

#: libs/php/login-vista.php:22 libs/php/login-vista.php:44
#: libs/php/register-vista.php:22
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: libs/php/login-vista.php:23 libs/php/register-vista.php:23
#: libs/php/register-vista.php:53
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: libs/php/login-vista.php:28 libs/php/register-vista.php:28
msgid "Access the"
msgstr "访问"

#: libs/php/login-vista.php:28 libs/php/register-vista.php:28
msgid "DICOM web"
msgstr "DICOM 服务"

#: libs/php/login-vista.php:31 libs/php/register-vista.php:36
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: libs/php/login-vista.php:35 libs/php/register-vista.php:40
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: libs/php/pdf2orthanc.php:148
msgid "Attach PDF report"
msgstr "发送PDF报告"

#: libs/php/register-vista.php:32
msgid "eMail"
msgstr "邮件"

#: libs/php/register-vista.php:44
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

msgid "Please complete all the fields"
msgstr "请完成所有字段"

msgid "This username is already registered"
msgstr "这个用户名已被注册"

msgid "Passwords do not match"
msgstr "密码不匹配"

msgid "The user has been successfully registered"
msgstr "用户已成功注册"

msgid "This username is not registered"
msgstr "此用户名还未注册"
